有冇師兄因為女友結婚問題而分手

唉⋯ 我同我女朋友拍左5-6年拖
我女朋友就想同我結婚，但係佢其實家人有點錢
我自己心裏好大壓力 錢又無但係又唔想失禮佢地家人。 我女朋友係一個唔貪錢既人 就算係禁樣我都怕失禮佢屋企人。 結果最後我們分了手。
唉⋯ 好辛苦

娶左佢你仲辛苦好多說話聽

有無認真將你嘅諗法講過比佢聽

你點知佢屋企人會介意？比說話你聽？

nice

無話介唔介意⋯ 但自己無形既壓力⋯

佢知道 佢都明白，仲有另外一件事就係佢以家既工作我自己唔太讚成 所以以樣又係另外原因

其實係真愛嘅話 唔需要比自己壓力 錢財身外物

可摸耳講多少少佢份工？點解你唔贊成？

有機會比你咬老軟你都唔珍惜...